牛熊公平d 定百家樂公平d?

百家樂肯定仲公平D
牛熊係比啲以為自己係財俊
但其實本錢都唔夠o既傻仔玩

百家樂無抽水一定公平過牛熊

抽埋水都公平過牛熊啦

抽咗水賺少咗咪等於食格

兩樣唔同點比
你話用期權比較就OK姐
股市比人為操控點比都唔夠純賭博公平

人地台底有個制禁架

牛熊都係

百家樂唔使俾手續費佣金喎

莊贏6點收你一半咪收左你囉

入門買口閒，唔會輸到冚家鏟喎

其實牛熊要玩到唔比發行傷抽大水要好講時機

入門買口莊，唔會心慌慌

牛熊企錯邊可以簡止蝕離場/等反彈
百家樂買錯邊即刻零

牛熊可以唔開價 硬生生砌你